50吋電視買邊部好？

韓國牌子易壞唔太想買 LG Samsung
考慮緊panasonic 同sharp
Panasonic TH-49E410H or TH-49D410H
都符合預算
但係49吋同冇4k

Sharp LC-50S4H
價錢差不多
但有4k同50吋

兩個都係5年保養
如果p記一上到50吋同4k 就要過萬 太貴
想要六千左右
但好多人話sharap大不如前 係垃圾
買唔買好

打錯字，sharp!

推推推
我唔識睇咩顯示屏技術果啲
求高人指點！！！！

Google過話49吋啲料係會差過50吋

仲有sony都可以考慮！
Sony pan 同 sharp 大家會點揀

推推推

Sony KDL-50W800C
$5999 50吋

冇錢冇計啊 我諗中低價位都可以有較好既選擇掛

買板唔知訂，答佢都多撚餘。

一定要有好撚多錢買電視先可以問野架咩？知就唔撚洗問啦 洗唔洗咁撚串

咁撚多餘你就咪撚入尼啦 你仲多撚餘

Samsung ks7300
但都要7000尾

佢啲色好濃 同埋太易壞啦佢啲野

唔一定要4k 只係sharp有4k 所以我先講埋姐

我知sony 4k 近萬！所以我頭先講果部 kdl-50w800c 係冇4k

Panasonic TH-49E410H or TH-49D410H
49吋冇4k 5年保

Sharp LC-50S4H
50吋 有4k 5年保不過有人話佢個保養係假

Sony KDL-50W800C
50吋 冇4k 不過Sony 電視都幾多好既評價

哩三部價錢差不多

哩三部大家會點揀

網上有教學較返自然色

佢有咩好
始終對韓國牌冇好感

有冇用過sony / pan / sharp 既用家分享下

外國review 好高分